大家覺唔覺得佛撚好on9?

講明先，覺得佛撚on9，唔代表我信耶。

亦都唔好拎佛同耶作比較。
佛on9與否 vs 耶比佛更on9 是無關係。
唔通你逼住喺兩舊屎中間揀一舊?
林奠同689兩隻賤種，你一定要support其中一個?

而家我的main point係佛撚好on9

講返佛撚，fb素食群組有班死佛撚，日日喺度用佛教角度老屈植物冇生命冇感覺

我心諗收皮啦好無，你又知植物真係冇感覺?
成日覺得自己好慈悲，因為食既食物係植物，無生命無感覺。

我個人認為你唔好拎呢個觀點嚟自high。

個事實係：其實你已經唔食肉，所以你需要食植物先可以生存。點解唔直認其實你係人，你一定要進食，踩住其他生物上，你先可以生存落去? 唔好喺度講埋d咩野 植物不是生命 植物沒有感覺
OK?

屌柒你班死佛撚唔好日日喺度阿彌陀佛

講明先，本post與耶教無任何關係。

佛觀一缽水 八萬四千蟲

佛睇萬物都係平等 植物都一樣有生命
只係依家變到好多素食者好似你講咁 屈植物無生命
食素就企哂係道德高地

唉

Up

喂阿哥
啲素食撚借佛教講歪理咁都係素食撚on9啫
有人借你個名出去殺人放火咁又可以賴落你度？

佛撚，又名積分撚，以功德為名去幫自己儲分

佢地想儲分打爆六道輪迴game

Up 出句聲丫

根本信任何宗教都唔應該啦
我認為依個世界無神
不過佛教已經係最為導人向善，唔會強逼你信任何野。

係咪抄經抄到發脾氣

都係基督教最好